市面上邊隻樽裝茶最好飲?

邊隻健康d 同好飲
自己鐘意玄米 比較香
道地果d 就on9 甜既 唔知用左幾多糖

玄米嗰種回甘好正

好大陣米香味 好似食米通咁
冬天飲熱既就更好

津路
只有佢做到生津解渴，飲完會上癮
仲可以做水炮

個人中意道地烏龍

津路

究竟講緊健康定好飲

道地極品上綠茶
係茶中既極品 極品

試過津路未

維他新出嘅都唔錯
道地淡到寧願飲水

你千萬唔好買維他無糖茶

唔好同我爭！！！

上一次冇貨搞到我用6個幾平均價一枝！！

解茶

茉莉花

生茶

樽裝茶

一定係津路

Itoen

お~いお茶

上一句係華仔把聲
下一句就變左朱咪咪

乜鳩黎

冇矛盾 至起碼要無糖 無防腐 唔係色素化學茶

維他無糖嗰d都幾好